美國參議員斯科特：北京禁止黃之鋒參與已被操控的選舉顯示共產中國的虛弱和恐懼

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

呢排咁多嘴炮都比唔到壓力快d過

美國佬其實知唔知支那人寧願食樹皮為生都唔會反抗支共

already rigged?佢地係咪知道左老人院種票呢類野？

斯科特呢個譯法